美國成千人去佛洛依德既追悼會，各界政要都去懷念佢

問題佢係駛假鈔。

唔止,依有藏毒同入屋搶大肚婆錢

反侵點可以唔去

笑死 成班撚樣腥腥作態

同李文亮一樣

本身都係自私仆街 仲要叫人唔好傳出去

意外爆左就變英雄

呢啲就真係曱甴強口中嘅政治紅利 政府祭品

block咗你好耐喇五毛狗

下次有殺人犯死刑係咪都要去悼念

唔明班政要去掉念佢D乜，仲要個掉念會已經舉行左3個回合。

真
明明條友叫人唔好爆出去
但依家個個話佢吹哨人
明明cap圖share出去個個先係真正吹哨人

之前冇留意，果張20蚊紙確定係假鈔？

無錯
其實條友係靜雞雞同自己人講

大把偉人都犯過法喇

連登仔永遠唔會明BLM係美國社會究竟有幾主流、幾得民心
繼續以為係「一小撮別有用心份子勾結中國勢力圖謀顛覆及分裂國家」

就快偉大過馬丁路德金

警暴問題，同佢本身有冇犯法無關

成就超越心理學家。
好似文西咁，死左先出名。

白左世界第一

屌，就算真係犯法就要比人跪頸死？

係無錯佢犯法，佢都唔應該被警暴致死。

但咁樣並唔會將佢身份由多次坐監嘅道友變成同馬丁路德金同等級嘅民權鬥士喎

佢受到警暴致死係悲劇，但唔好因為咁搞到佢好似好偉大咁好嗎？明明佢都冇對BLM貢獻過咩

偉人起碼有功有過呀。

偽善＋政治正確

呢個係執法者另外一個問題。

係咪拍過四仔

佢屋企人,老婆一定開心死
死左個垃圾,賠幾千萬美金
出黎扮下野,話好老公好父親,留下馬尿

我地都搞番個陳同佳記念會